(年經）有25萬左右，買HSBC收息買唔買得過？

求比意見

對5住，正字型警

All in

求比較意見

入貨時機 現價六厘幾
唔入正笨柒

全數？

問d咁既問題
你都係收番埋d錢落月餅盒到算喇

25萬流動錢可以點投資？

都話放番落月餅盒

前幾日先除淨，賺息蝕價，
又唔肯上，到頭黎無意思。

上返去除淨日前價位先叫做賺息咋。

唔買得過

幾多錢價位？

算吧啦，玩下咪算

肥西好撚惡

閪？
等待正字型警的出動

你連邊個幫緊你都分唔清, 抵無人答你問題

跌多幾星期先入吧

有機會跌穿60咩

買中銀好過

長搾收息而家買實無死

我不吃裏扒外

年輕就咪搞hsbc,呢隻艇好多廢老黑衣等黑食

除淨日前收市價66.05
派息1.64

25萬其實好少
如果係諗住長揸既
可以每個月入一手 拉平均價
但你預揸3，5，7年啦

我就係咁諗，收息唔會蝕曬嘅呢隻...

中電啦

分注買啦 , eg 分5份20%
唔好一炮過

脫歐唔好買獅子

3號仔呢

Lm

上連登，勿認真，上得黎問，不如過大海一鋪過算

俾

68蚊買左 諗住長揸到十年後就算冇升跌 都賺左年年5-6厘息

上黎聽00後比意見......

袋錢入你袋
息
每年派3.8-3.9
即係1500蚊左右一手
5年7500(大約)
價
5年前$78
今日$63.8
輸左$5680

即係5年實收1900都無
每年$364

咁點解唔做定期?

留名
22歲仔岩岩出黎做野
手上都係廿五六萬到唔知點投資好

感覺hsbc 只會繼續跌

用呢筆錢買地鐵，中電，領匯都無咁差。
所以咁多股評人唔鐘意匯豐係有原因嫁

跟本係管理層垃圾，脫歐只係藉口

地鐵要處理豆腐沙中線 仲值得買咩
中電同領匯都冇咁高息

其實一路睇緊港交所 勁好炒 但因為前排最平市盈率都38倍所以冇入 而家又升到癲左

388用黎收息
你要短炒點解唔炒700?

好燥喎今日

假如五年前用呢筆錢買姐，點都唔會賺息蝕價。

我都入左30萬收息長揸

分3,4隻去買啦，買5号輸死

係号唔係號

即係長遠股價升幅先係主菜
股息只係甜品

沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

60可以一戰

買2800算啦，一樣有幾厘息，但跟恆指走風險低D

息少呀?不了
廢事點醒on9仔
都唔知自己為乜炒股,賺息蝕價咁基本野都唔識推人買388賺息

病貓控股

All in 5仔

今日有場波 李斯特城 vs 白禮頓

超重心 大概睇左睇左400場數據
贏左之後就cash out 買曬煤氣收息 唔好再掂賭

美股 o, aple....講完

幾時返到100蚊呀

無人叫你$80樓上都唔放
管理層方面我有信心
主席會繼續帶領集團做好
但隱憂係如果加息週期完結
匯豐應該守唔住$60

利申2017開始月供
2018年頭$84全放
本來想長hold收息
見市旺價好就放

john flint 上年先上場wo

有無record睇下
未見識過摸到頂既神人
比無知小弟見識下ok?

吓我話388係攞黎炒 幾時有話攞黎收息
同埋純粹題外話
喺Forum講句野就叫推人買你都幾好笑

一黎叫人放record, 人地仲點講落去

現價入少少收息

6823

連登仔HSBC 40幾蚊果陣又話垃圾
而家升到60幾又話垃圾

自己諗下信唔信好

瑞聲好過啦 擺15萬落去

走啦

中電煤氣啦

霉氣依家咁撚高 緊係等跌番先入

hsbc 係得香港賺錢，其他地方罰錢比人禁住拎。
股價只會繼續跌，千祈唔好入

廢話唔多講
放晒入去12號
當做定期

點解大貓市值63蚊 恆生有成19x 差咁遠

你知唔知股價同市值有咩分別

唔識 想學野

哦 新手打錯姐
我係想打股價

64入左20萬

推

同我一樣，我30萬

等除淨
不過長揸嚟講根本唔會考慮價格

25萬咁少。
玩中風險投資la

新高wo ching

長揸點會怕新高
不過我都唔會近18買
希望有返16俾我都好

一樣，入左2萬股

同路人 我25萬

揸5仔不如買2388
2隻都有揸

2388長揸？ 息高？

今日既高位 明日既低位
真係好難估
長楂既咪試下等除淨跌少少先入貨

大戶，2萬股一年8萬蚊息，一個月差唔多6千幾7千蚊，正

5號仔幾時先強勢返?

大貓係睇價入 $60邊可入 市好升番近$70 走人

本少唔緊要, 神人也

cashed

買823仲好
一定升

入得 all in

你未計可以做cover call同借貨比人沽空

回到25xxx 至會開始入2800

贏面高D

D高層都唔知係點做野,HSBC既歐美市場賺唔撚到錢,得亞洲獨力支撐
好心搞唔掂,就轉埋中層管理人啦,高屠都轉過晒都搞唔掂